如果要揀一個葬身之地，你會點揀

果d沿海既斷涯好似幾正

警察總部

死喺狗屋
好咩

浩園

做狗不了

反正都要死，開架裝滿炸彈既車衝入去唔好咩
P.S 講緊GTA

係都揀第二個地方啦